思囝同蔣囝已經證明左一樣野

連登仔個樣就大概係咁

駁唔刀